沙拿屌你老母插水狗

垃鳩圾

多謝

阿拉會唔會唔原諒佢

明明踢中

厲害

佢點會插水呀

人品好，球品自然好

好大個光環

你有幾何見到d 人屌messi 插水
一樣道理

拎完獎就現型，又打人又插水，返埃及食屎啦

對母會插水, 食屎啦

老老實實我真係未見過利會插水, 咪屈

利狗雙重標準同50笑100 既能力簡直天下無敵，黑哨/mma打人/插水自己做齊哂

幾歲呀你? 咬人蘇咁經典都未見過?

利狗有屌佢喎

似得熱狗 踢唔中都仲係度死攬個插水狗

知唔知咩叫雙重標準呀小朋友

講緊利狗無資格屌其他隊插水呀，成撚日想做保長但自己又做番齊哂d衰野，高普講過咩呀

又攞第隊出黎講屌你老母
不過你實岩架, 利狗就有屌佢, 熱狗就死攬

咁樓上講到利係天下無敵
咁就梗係要拎其他隊出嚟比較下架啦

人地唔係話利狗黑哨/mma打人/插水能力天下無敵,
係講利狗雙重標準能力天下無敵

你同樓上隻猁正正印證哂

咁熱狗仔做咩琴日屌西布朗mma呀

牌都俾埋啦，仲攬碌鳩咩

熱狗拳王插水拎牌班熱狗屌得仲大力過你呀

成撚日仲係度講果兩球12碼踢唔中，係踢唔中晨早秋後啦，今年英超拖肥鎚仔都試過啦

印你老母咩
論雙重標準邊隊夠熱狗同埋獌狗嚟呀
收皮啦你
講利雙重標準世界第一就ok
搵第二隊同埋例子出嚟駁鳩佢 你又話人拉第二隊嚟講
驗下腦啦屌

秋後判埋球波俾kane㖭
英超啲秋後哂鳩氣啦
要講嘅話鏡頭易被到hegazi打ings一槌
又或者salah對西布朗揮拳動作
咪又係冇追罰
英超啲秋後哂鳩氣啦

收撚檔啦傻閪,
你既例子咪就係你屎眼睇到得出黎既結果囉,
姐係你屎眼睇到既係, 利就有屌鳩沙拿做咩插水,
熱狗就死攬丫嘛, 咁你講撚埋佢啦, 例子, 例你老母牙
仲不停搬龍門講第隊搏洗白牙

洗你老母白咩論雙重標準一開始就唔撚夠你嚟啦
利自己都有屌鳩salah插水嘅情況底下都可以講到利雙重標準世界第一
戇鳩鳩
熱狗連mma都可以講到話係皇馬教佢哋呀

姐係你猁狗自己插完水, 自己友有屌返佢當無數,
而人地隊插完水, 就比你捉撚住話球迷死攬 (仲要唔知佢點得出呢個結論)

得啦得啦,
總之猁狗自己球迷就有屌鳩salah下次唔好咁曳曳豬,
獌狗熱狗球迷就全部死攬自己友插水啦, 講經咩, 戇鳩鳩

係呀
萬大事咪拎曼熱出黎屌囉
唔撚得呀

例子又拎埋出嚟俾你
隊閪波mma又入人哋數 唔係死攬係乜鳩
論世界第一雙重標準點都未夠熱玩啦

咁依家人哋講到話乜乜天下無敵
姐係贏撚哂其他隊喎
講下其他隊又唔得呀?
全天下得利一隊波咩依家

演技都學埋小花

你真係戇撚柒鳩

講戇鳩夠唔夠你嚟呀和波都可以拎出去威威

推

mon po都望得高質啲啦 邊撚到有人屌西布朗mma呀？宜家啲猁狗直情乜都唔理靠人多老屈就當係真

乜撚野例子牙, 睇過
原來就係你屎眼睇到既野得出既結果,
我夠見到猁一插水, d球迷就話係跟獌熱學返黎啦 跟你logic又係咪死攬牙
你究竟仲要兜幾耐姐, 雙重完標準未姐

Until we score 都出埋

唔怪得叫做埃及美斯

定係又係未貼波衫嘅假熱?

依家上面條熱狗話利雙重標準天下無敵
但係其實本身熱狗都係做緊同樣 或者更加核突嘅嘢 但又走出嚟話利雙重標準
咁利又點樣天下無敵呀

唔好唔記時當時你地成班痢空群而出咁屌Kane插水呀
講到要死全家 又乜又物
而家三兩個回覆就當屌咗
雙重標準就認啦

你地kane無牌加有12碼

沙拿拎紅牌都要屌死佢

係 應該要登埋廣告先叫屌左

唔係你想點撚樣
飛去埃及斬鳩佢好唔好

反熱=猁

KANE插水無牌+12碼

明明係熱狗po見到有人話西布朗mma
一陣俾返你睇

唔好撚轉移視線啦死痢狗

轉左乜撚野視線呀傻鳩

點解足總唔秋後佢，要停賽架 好多人都覺得果兩球唔係插，但利迷就一口咬定係插

緊係要啦
我地邊似得你地班痢咁得閒mon po呀

你地仲得閒mon啦 都無決賽踢

足總幫佢claim番入波啦點會停佢

無決賽就要mon你po？
你邊位咁巴閉

問你d同類啦
我po? 我有個po係討論我?

講撚到足總偏幫咁，難怪沙拿打人都可以唔駛停

熱狗踢人都唔撚洗停 你又唔講？

熱狗無黄牌紅牌? 沙拿打人就乜牌都無啦

下下有牌？平行時空？

下下要食牌? 你咩時空睇波呀

踢鳩人唔洗食牌？淨係對獌狗場盃賽都大撚把啦

呢d叫唔叫打面

球證點判球員控制唔到嘛

不嬲班猁都鍾意搬龍門
由歐聯8強開始黑哨之後就係咁扮晒持平咁
黎黎去去都係講球證都會判錯類似既野
對面做呢啲果陣就上晒高地
身邊啲利都正正常常
連登果啲就真係猁黎，好撚低質

賤種喎

屌鳩果班低質痢 成班傻仔好似唔記得早幾年d衰野咁

佢地唔會有衰野，係咪記錯？？

我地熱迷原來取代咗轟迷做+2gc了

又話好撚勁嘅？對史篤城都入唔到波

對法蘭克福都係咁

沙拿對過法蘭克福咩

Hhhh

用拉丁文講囉！ 用中文講把撚牙!

sor我記錯

屌 乜嘢埃及美斯呀
埃及c朗就真

獌狗收聲留返去哭喪啦

yes 得利狗有資格屌人

利係英超不嬲都比人茅 邊會茅翻人

沙拿插完水都輸波
所以真係無靠插水贏波喎

share吓身為利迷嘅我的一天:

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

咁其實某隊插完水(利迷一致睇到及認同既插水動作 )都無嬴波喎

朋友老公睇波睇到痴Q線!

佢老公好鍾意睇波, 係超級鍾意果隻
結婚頭兩年都覺得無問題, 但而家開始覺得好大問題, 甚至覺得低能!

朋友老公三十幾歲人, 好鍾意一支英國球隊叫利物浦

朋友話：
佢直情係沉迷, 初初識佢果陣已經知道佢好迷. 但果陣認為後生鍾意既野, 成熟左之後會慢慢淡, 點知佢愈來愈離譜!
每一年, 佢都會買晒果支球隊既所有波衫, 總共四件, 每件仲會有唔同人名 (唔識分), 平均每件會買2-3件…即係一年就12-13件左右.
後生識佢果陣, 佢已經淨係著利物浦波衫, 由拜年去到聖誕節夏天冬天就算去飲永遠都係利物浦波衫
無諗過結婚後都係咁! 有時帶佢去識朋友都覺得寒酸, 仲有! 佢成個FACEBOOK都係利物浦D野, 日日都係話輸波就喊苦喊忽, 講晒粗口咁, 贏波就話好開心好開心要開支酒慶祝咁
咁FACEBOOK我都唔理佢, 佢個人自由, 問題係佢真係都係咁, 有次周年紀念, 利物浦輸波, 佢就成晚話唔開心!
有次仲離譜, 唔知果場波有個球員累到輸波無左冠軍, 佢唔開心左整整一個星期!!!

帶佢出去見自己D朋友,人地老公講車講樓, 佢就自己好興趣話利物浦今年點點點, 贏好多波咁...
好核突

仲有呀! 上年有個隊長退休, 佢睇果陣波睇到喊晒, 係真係喊晒!!!, 喊到湯豬咁既聲!
我覺得男人老狗咁樣真係好核突
前排我勁嬲, 因為大家PLAN緊有BB
佢係都話要改個BB名做乜乜GERAND, 謝拉特,係果個球員名
我話邊有人改D咁奇怪既英文名
根住佢就話要改MCMANMAN, 又係球員名!
我嬲到痴線, 同佢嘈左場交! 本身佢都TUM下我
點知之後有一晚利物浦輸波, 佢又唔開心, 成晚唔出聲, 仲飲晒成支紅酒 。

我覺得佢老公根本係痴Q線!

我地猁迷係最正義既，埃及球王沙拿點會插水
你一定係熱狗

佢唔插, 自己去埋入禁區可能仲大威脅啦

失平衡姐

插水咪插水囉～傻仔先比人踢都唔跌

利迷好清高架

日日屌熱狗插水/MMA打人/黑哨.....自己呢? 塊面俾自己隻手打到腫哂啦

諗住入黎打返個J

點知全部都講緊獌狗熱狗

出返去先

沙基利條傻鳩又出黎吠

仲有隻NxxxKxxxx 扮睇唔撚到

垃圾水貨

腫你老母咩
講真插水mma得熱狗做咩 係做得特別多先比人屌姐 隊隊都有得益既時候唔通隊隊都比人話黑哨咩柒頭

岩岩去左幫你屋企裝香

我淨係知利記唔會插水

仲可以因為一場波屌足人地幾個月架

呢句真
之前d轟仲屌緊2:2mma果場
正怨婦

喂喂喂 你地開拖咪拉埋我地落水啦

而家屌緊你班弱智低質利迷老母, 一隻手指指住人, 但唔知四隻手指指番住自己

成撚日拎第二隊黎講, 第一頁又係咁, 黎到第五頁又係咁

唔撚拎得其他隊黎講咁講乜春鍠教你地mma呀傻鳩
雙重標準到

我明顯屌緊佢啦

轟都叫你唔好拖埋人地落水呀 ，你條柒頭最撚叻就係扯聯合軍入黎做掩護

我都係學熱狗咁拖人落水

而家又搬龍門話做得多先比人屌
咁其實猁仲做得多不過你選擇性睇唔到
SSS年代你捧猁未牙? 前面3個插水咬人技巧個個獨當一面

臭痢狗不嬲都係垃撚圾
一早批死咗依隊閪波二線料扮大會
年年都係咁，贏得幾場就叫晒春又話要捧英超贏歐聯周鳩圍辣火頭
生成係要獻世做小醜嘅

總之一句講曬而家得利有份話熱插水MMA
其他球隊特登唔講利只係講熱

應該師承謝老四同埋廢托

總之總之, 咁撚樣想攞個尾彩
不過咁講, 其他隊點敢講猁牙, 猁都無痛腳又君子
係得死熱狗又mma又插水又黑哨又咬人
咬撚走你地2分姐

屌你老母出黎抽水使唔使講資格啊，
邊隊波由創會從來冇插過水啊睇過？

咁關資格論咩事啊柒頭
而家問緊你係咪抽水都要論資排輩啊閪頭

咪話左得利狗有份屌熱囉仲想點姐

你呢招幾好用, bookmark定下次攞尾彩時用

係, 利狗最撚有資格 ...話哂佢地插水界玄門正宗

on lun 9，你要咁講全世界都冇資格話人插水，包括痢狗

想問我用左邊招

拉足幾隊可以組團

總之一句講曬而家得利有份話熱插水MMA
其他球隊特登唔講利只係講熱

你呢個結論點得黎
加"總之"兩隻字黎埋尾就以為自己講得岩
所以咪話學定呢招下次用囉
總之今次球證誤判姐, salah邊有插水

擺明暗串你啦下話 你睇唔明
一早講左隊隊都有插水有得益既時候
係得熱狗仔有份果陣就成個波台都串柒佢地
點解會咁？ 係咪隊隊都有份逼害
無人無認今次沙拿插水呀 又想屈

屌 見你三句唔埋兩句想將猁狗屌熱狗呢個行為講到成為
係因為全波台都屌, 所以猁狗先勉為其難咁跟大隊咁屌
仲周圍r其他隊諗住一齊屌人
本身根本就係話緊猁狗之前搶撚住個高地黎企,
而家自己做埋同一行為又話自己都有屌唔似得熱狗唔認
根本講撚哂

而家你地手足上面想屈到全部熱狗無人認自己mma插水喎,
熱狗有認既時候你地都可以無視啦 講經咩

我地利迷同樓上個位無關係的

講撚左幾多次隊隊都有插水有得益呀
姐係隊隊插過水既都係搶高地黎企
今次沙拿插有人屌呀 但熱狗仔次次都係成個波台屌咁制
你話無分別咪無分別囉

我們轟迷都唔激動
反而熱狗仲嬲

你地贏波嘛，熱狗和波痛失兩分呀

乜撚牙大佬,又轉左討論方向既, 跟唔切喎,
無啦啦又講咩熱狗一比人屌就成個波台咁屌牙
而家有討論緊比人屌既規模大定細咩

講撚左幾多次一直係話緊猁狗插水就自己fans有自屌所以和數,
而熱狗fans有自屌就比你地無視
所以先話你地雙重標準喎

見第一版第一個利狗回覆就知啦，一俾人屌就第一時間拎熱狗出黎做擋，你老味做狗做到咁撚cheap

係撚咩
上面先講緊做得多唔多呢個問題
幾時變撚左討論熱狗認唔認
我有撚提起過熱狗認唔認呢樣野咩

no offence , 咁ching你可能入錯post了
睇返呢個po頭十幾個留言既討論方向, 已經係有人想轉移去講熱狗fans死攬插水狗, 而猁狗fans就有自屌, 所以無數

利狗有屌佢喎

似得熱狗 踢唔中都仲係度死攬個插水狗

但總之點都唔會係無啦啦討論邊隊波一做插水黑哨就比人屌個規模大定細囉

我入黎就係想講呢樣野 你唔想討論呢樣咁你覆我做乜鳩 仲要將我同上面拉撚埋一齊
仲有 你上面講乜鳩球證誤判沙拿無插水 咁又唔係屈緊人無認？

我第一個覆你既留言咪話你搬龍門想轉移討論方向囉, 有講錯
至於有無將你同上面拉埋一齊講呢
有架, 因為你同上面條友都係想轉移視線之嘛

之後你又講咩總之一句講曬而家得利有份話熱插水mma
其他球隊特登唔講利只講熱
你咪又係屈緊

同時, 一開始你手足咪又係屈緊熱狗唔認插水

隻sonnn7唔知乜鳩真係話熱狗唔茅嫁

吹咩 死熱狗
歐聯決賽見啦

最好笑仲有D 利狗講高普警告沙拿唔好再插水係做得好, 好過肥普話咩欺騙球證係足球一部份...

我屌你啦, 早5,6年以前咬人蘇插到全世界圍屌, 利物浦夠話球會一直反對插水啦...早排文尼先插完, 沙拿又插...其實咪又係講一套做一套

熱狗谷左成季，到第37場終於有位入

熱狗收皮啦，4大皆空

係 想好似肥普咁可以支持球員插

一個偽君子, 一個真小人 利迷就最清高

好想要真小人 咁就可以名正言順打鳩人

肥普教打鳩人? 定係沙拿打鳩人呀?

想阿里教

踢鳩人下話? 文尼教最好, 一腳踢埋去, 頭都爆呀

踢鳩人梗係你地教啦
文尼個on9踢完要拎牌
你地踢完都唔洗拎